[心得]比人打/捉 叫救命技巧

呢度教一教大家
比人打叫幫手 有個技巧既
唔好淨叫 “幫手” “救命”
eg. 應該咁叫“帶眼鏡 著牛仔褲 用iphone 高高地 既哥哥 唔好掛住影黎救下我啦” 要用多啲形容詞

原理就係當街上面有1000個自己友 救你既責任就分左比果1000個人，每人分得1/1000 ，所以就冇人想幫手。而當你detailly咁describe左一個人or一小班人既話 要救你既責任感會由1/1000變到 1 or 1/100大好多。 所以有人救你既機會都會變大。 我之前外國心理學堂學返黎希望有用。

sorry for 1999 有冇巴打明我講咩？ 幫幫手宣傳開佢

自己推 1/10

自己推 2/10

自己推 3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

巴打講得有道理

終於有人睇

P牌都幫推

多謝 要多啲人識 成日見到無人幫手 我好心痛

唔要再見呢啲呀

推呀

睇呀

光復香港 時代革命
721 831

推

要學識呀